發現另一半玩交友app

發現另一半玩交友app
但又要扮唔知
好難受

你又玩 同佢match

冇另一半

冇意思 報復人地等如報復自己

交友app只係識下朋友姐
有乜問題

異性朋友

呢個世界唔係男就女架啦

諗住起你底真係中咗

直接爆大獲之後分手完啦

帽事既 你太敏感姐